[認真]一齊討論下日常既社會現象

大家可以係度討論下一d日常生活中見到，覺有奇怪又諗唔通既一d社會現象。

我自己個人黎講，我覺得係同其他大人（唔再係細路仔）既人相處

比如話一大班人出黎聚會 食野
大家會好驚dead air 一dead air 大家就會好慌 有d人就會講"靜晒既 哈哈" 有d就好努力咁搵野講 即使係好無助既野 更多既係一齊攞個手機出黎掃下 去skip左呢段沈默

但其實點解要咁辛苦呢 問過好多人 其實佢地都會問 點解要咁辛苦 social 真係好chur

其實dead air 無野講點解就係唔好？ 到底有咩含意？